有冇人試過喺日本買樓?

我一年最少都60日喺日本，其實買層樓會唔會仲平過我租酒店?

我見普普通通嘅民房都係一百萬港紙有找

1球買股票正常一年點都有8%up profit
8萬蚊除60日 =每次可以住1333$一晚以下既酒店
買層樓買完首先會壓住筆錢 另外保養 同差餉都要錢
唔係長期住=長期封塵 次次去到仲要自己汁屋
都仲未計買傢俬又要一筆

點醒左我
但有咩股有8%up profit？

日本好似有空置稅定點
不過你一年冇住返一半期實都唔多抵玩
又維護又清潔

等低位合眼入藍籌股
唔洗太刻意揀高息
賺息蝕價無咩意義
何謂低位：等rsi落到40以下買

就算唔講股票增值
日本賣到港紙一球既
都包你第日賣唔出
60日既話
你拎果一球野都係日本住到好多年唔錯既酒店

你出隻基金保証每年6%回報，我訓身買
淨底個2% 歸你

火災 地震都PK

我想搵位放部單車，日本有無迷你倉果D野。。？

1年8%up繼續吹

有 好多

上年年中買左間
上年年尾租客走左又要大裝 使左十幾萬

btw自住驚閪

股票唔會跌架

股票年年跌架？
講一兩年無意思，股市長線確實係升

who said?

I said 股市

港女都唔係必升

有d幾十萬我都想買間
蝕極都有限數
不過我唔知一年仲有咩錢要比，放租等等
純鳩up

計咗派息未？
你特登cap 個十五年出嚟，我都可以cap個廿年出嚟。
你人工都唔係必定年年加
經濟長線係向上，股市長線就係上升

你買2800筆錢要20年唔郁 ,長線計先有運行
其實我主要想講，上面有人話8% 一年其實唔難， 咁容易全世界都無基金佬出黎敢保証5%回報 (騙子除外)

長線投資就係要唔郁，坐定定。
因為人類文明係追求進步，歷史亦都顯示出股市長期表現係上升呢個事實，尤其越拉得長，個升幅就越大。
當然無人可以保證每年一定有8%回報，我只係認同如果因為一年會喺日本住60日而買日本樓，不如將錢放落股市(不限香港，視乎你睇好邊個市場)，除非你係真心睇好日本樓市。

自用要
交地租，都市稅，管理費，修繕積立金。

出租加多個: 會計師報稅費，租金收入稅(一般免/好小)

買地起屋呢?洗唔洗管理費，修繕積立金?